{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492880",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "목향원"
    },
    "text": "木香園 (목향원)\\n\n京畿道南楊州市ビョルネ洞2334\\n\n韓食-韓定食 , 11:00 ~ 22:00 , 名節 , 160席/部屋:部屋なし , ソウル近郊の家族連れの外出先としておすすめのサムパプ専門店だ。 直接有機栽培したサム野菜のみを使用し、サム定食の単一メニューだが、その味も構成も素晴らしく訪れる人でいつも賑わう。 SBSドラマ「私の愛する蝶々夫人」の撮影地として有名で、食事空間の他に広い庭と憩いの場空間が目を引く。 単なる食堂ではなく、まるで田舎にある閑静な村に旅行に来た気分になるほどで、広々とした風景が絶景を成す。 ただし、サム定食メニューは人数に合わせて注文しなければならず、2人以上利用する場合は可能であり、追加注文は不可能なので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "木香園はどの地域にありますか？",
            "answer": "京畿道南楊州市ビョルネ洞2334に位置しています。"
        },
        {
            "question": "木香園はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "木香園は韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "木香園の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木香園は11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "木香園の席数や部屋の情報を教えてください。",
            "answer": "木香園には160席あり、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "木香園はどのような場所にあるのでしょうか？",
            "answer": "木香園はソウル近郊の家族連れの外出先としておすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "木香園では何を使用して料理を作っていますか？",
            "answer": "木香園では直接有機栽培したサム野菜のみを使用して料理を作っています。"
        },
        {
            "question": "木香園の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "木香園の特徴的なメニューはサム定食です。"
        },
        {
            "question": "木香園の味や構成はどうですか？",
            "answer": "木香園の味や構成は素晴らしく、訪れる人でいつも賑わっています。"
        },
        {
            "question": "木香園はどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "木香園はまるで田舎にある閑静な村に旅行に来た気分になるほどの広々とした風景が絶景です。"
        },
        {
            "question": "木香園での利用に注意することはありますか？",
            "answer": "木香園での利用に注意することは、サム定食メニューは人数に合わせて注文しなければならず、2人以上利用する場合は可能であり、追加注文は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 372
    }
}